[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1353)

thx

月光巴又開左..佢1000

siu4

1941

mc:~輸左

牙sir 今晚有無水

Sor 每次派都會派膠

未諗到

weak

1941 xx2x

俄仔西班牙有前無後
祝半大全大

進化到牙sir

我燈

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母西班牙
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

係咪打後所有POST名都唔會隔返個格?

唔好燈我克羅地亞

係喎 又錯左post名

屌 copy錯果個

再開啦全黑 廢時一路錯

Weak

開了